# 修改日志

本文件记录所有玩家可见的修改。

## Alpha v0.1.4-a [2022/9/30]

### 修复

* 修复空手能催熟甘蔗的问题

## v0.1.4 [2022/9/20]

### 新增

* 现在可以催熟甘蔗了

### 修改

* 现在采集农作物玩家会挥动主手了

### 修复

* 修复农作物采集以后不会重新种植的bug

## v0.1.3 [2022/9/19]

### 修改

* 使用 Java 17
* 升级 API 版本到 1.17.1
* 现在试图攻击玩家的末影人只有在距离目标 7.5 格以内才会发光
* 采集农作物时会正确减少农作物种子数量了

## v0.1.2 [2022/9/18]

### 修复

* [[52eb3d3c](https://gitlab.com/WithLithum/enderassist/commits/52eb3d3c830171a3833728bbe7862523806c3981)] 修复导致小麦自动收割不能的问题

## v0.1.1 [2022/9/18]

### 新增

* 袭击广播系统，可全服广播村庄袭击有关动态
* 对灾厄巡逻队和流浪商人生成进行广播 ([#1](https://gitlab.com/WithLithum/enderassist/-/issues/1))
* 右键自动摘取农作物 ([#3](https://gitlab.com/WithLithum/enderassist/-/issues/3))
* 末影人决定攻击玩家时现在会发光一段时间了

## v0.1.0 [2022/9/18]

* 初始版本。
